屯門去馬鞍山搭地鐵快定搭巴士快

搭地鐵好似兜路咁

廢話

i mean 搭第時條 [屯馬綫]

小巴

講中文，唔該

等巴士都等到你傻啦

利申：九龍人 唔知牛屎區d脫班情況

監硬將屯門同馬鞍山兩個風馬牛不相及嘅地方連埋一齊

40x轉263快啲

263去城門轉車站轉車

明明沙中線就好地地
On99無啦啦改plan

港共on9

一定係咁最快，冇其他

利申 我住馬鞍山，女朋友住屯門

同你一樣 次次去完街要送佢返去 再返自己到 兩三粒鐘 之後嬲嬲地搬埋去住